做乜割Tommy?

你估民建聯唔知工聯會有食藍血鏝頭？
工聯會會唔知新民黨之間的利益關係？

為左做大藍圈，好多野大家「心知肚明」永遠唔割

連登仔就小小事，割來割去，道德潔癖，你地道行仲未夠呀。

打緊仗架 肯出聲認自己人 點都要 打完場仗再諗。

同意
人地團結到點柒都唔會割
我地郁d都話割

愈來愈多分化post la, 除非你話件事好嚴重
借抗爭 呃錢「直接失蹤」 「強姦抗爭者」「篤灰」等等 否則 有時有d野 暫時唔好計較

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

其實佢衰咩，呃錢？

人格問題

擺明係對家玩分化

不割係指抗爭手法不割

唔係私德有損都不割

仆街就要受返仆街既罪

連登仔好鍾意捧"偶像"上到神枱之後柒咗就踩翻人做地底泥

推

冇錯

對家除左不停大話呃弱智同抄抄抄外，就係要你地玩道德潔癖，依樣佢地冇抄，因為覺得好撚弱智

樓主冇腦

冷處理咪得 洗專登乜開post講佢